一大班人失敗到要喺毒撚到攞優越感

大家睇得多連登就完全唔難見到有唔少回覆/post係話咩“你班毒撚溝到女先算啦“，“你班垃圾連登仔返去打飛機啦“ 之類既說話
其實我想問有女朋友有乜咁值得自豪仲要自豪到去踩其他人？一個人既價值係取決於有冇女朋友？

預左俾某部分mk仔批鬥，來吧

你又唔預埋前中後？

預你老母阿

無論啲post講咩都會有呢句
人生嘅價值真係在於有冇女咩

Mk is good, be mk

因為港男自卑變自大，同埋呢班人唔知點解人生冇意義淨係識食玩訓同溝女，有女先有自信。內心係幾撚空虛，自己冇價值就用女同錢黎滿足自己心靈，用黎打飛機，自卑變自大。唔好理呢D on9仔，現實一定係loser黎。

最不明所以就係
明明自己都係連登仔
反而笑返連登仔
以為自己別樹一格
成個on9仔咁

上黎就係求歡樂
你無神神想搏上位為乜?

首先,毒撚被定位為男性之中最底層
所謂真毒應該外貌性格各樣條件都係偏向劣質,所以有冇女都會比人睇唔起
加埋有部份毒撚憤世嫉俗日日屌鳩d女臭雞,但明明自己冇乜接觸女性

呢啲人唔係失敗
純粹係想融入高登連登毒撚文化
但係現實又唔係呢種境況
所以就係到屌毒撚刷存在感

然後就當呢到fb咁發泄

有啲就想扮假膠屌毒撚
不過睇到厭

首先毒撚既定義係咩先？
我自己就會認為毒撚係電車男咁既主角
不善交際，不修邊幅
但係人地有正當職業，心地唔差
因此我唔認為毒撚等於男性最底層
反之有女朋友但係每日無所事事，以踩人為樂既人，又比所謂毒撚高尚同有價值幾多？

btw, 就當毒撚係最底層
恥笑到毒撚又究竟有幾成功？
同恥笑乞衣冇錢有乜分別？
會顯得自己有錢d?

正如你話有人回post“你班毒撚溝到女先算啦“
唔少post都見有d疑似毒撚係到講d女點點點,又話人雞又話30歲搵人埋單之類
個感覺就係明明溝唔到女,條女係點都唔關佢事,又加把口講
咁比人笑係好正常

如果有人唔尊重人隨意話人係雞
我完全認同大家屌柒佢
我見到個現象係
唔少post係唔關事都要抽毒撚水
或者懶係置身事外咁講班連登仔最興乜乜乜
呢樣野就令我好反感

通常毒撚唔會話人臭雞or侮辱人，mk先會囉，

我唔敢話一定係mk
但掉番轉點解一定係毒撚先？
人地話完人臭雞你就知人係毒撚？

非黑即白/

xD

xDD